三個月了, 有冇人完全唔覺經濟差左

lunch 公司請飲茶, 唔book定台都唔會有位,
同fd出觀塘食放題, 排左半粒鐘隊
個個話罷買,但事實係 weekend (非示威區/大陸人熱門景點) 各大商場都大把人行街
除左b2b生意有明題差左外,其他都唔太覺有影響

呢樣真, 民生小店大快活果戰人,根本零影響

支持抗爭
還香港應有環境

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

...兼實受影響既都係做大陸人生意個D, which is 我地都想佢執笠想左好耐既鋪頭

唔好玩啦哥仔
放大放遠小小睇
依家嗰經濟環境係極差

唔撚查班黑警咪撚洗指意罷休，一日班警狗未被清算，一日繼續遊行

咪講笑啦哥仔
我俾人炒撚左喇

經濟係差咗，但唔係反送中引起

根本宜家全世界經濟都唔好

經濟一定要向好 唔可以變差?

你返咩工先

係得 應酬 大陸團 大陸人 既行業 有差 帶團 帶團買野

其他正常

講真，做遊客生意嗰啲真係差咗。
但咩抵制紅底藍屍店舖嗰啲真係晒鳩氣，去登打士街行轉照舊人頭湧湧排珍珠奶茶

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

可能係藥房酒樓

仲有地產佬

尖沙咀我竟然有條路可以行

全面抵制藍色餐廳
一齊打經濟戰

少左支那人
條街闊左
空氣清新左

表面上係
但其實跌一成都好多架喇

我個客開酒吧餐廳 好多間都係中環 灣仔 cwb
話生意差左好多 唔夠cash係手

生活好左

請不要被毒娥模糊視線

敵退我打！！

最新目標-美國國會9月9日復會,要求大比數通過香港民主人權法案